[公民拘捕]大聲講野可唔可以當係普通襲擊罪

如果係 只要附近夠多幫手
而對方無法控制情緒大聲呼叫 而又警告無效 係咪就可以行使公民拘捕權？

因為呢排附近太多狗隻叫囂 真係要諗諗計

例子

大J：POPO圍住兇個15歲小妹妹，聲援後我都被截查

噪音算係襲擊(襲警)，但往例係有大聲公情況下成立，就咁嗌唔知算唔算

Piss

計分貝

幾遠距離下計？法例有無規定？

冇寫明 淨係有案例係襲警

common assault好似只要受害人合理感受到即將會被襲擊就算係